Powerbeats Pro 定 Sony wf-1000xm3？

最近想買無線耳機 聽講兩部都係機王
唔知大家會買邊隻
利伸：Iphone user

推兩隻差唔多價

窮人需要advice

推

Anyone help

想知

睇下你自己睇重方便定音質

買左Sony

iPhone 就beats sony斷到你仆徍

Sony wf-1000xm3 多人多車地方都仲有斷線問題, 冇上網講到咁好

iPhone 撚買咗 sony，noise canceling 幾正，但 connection 應該唔夠 beats 好，有時會”宅”

Me is 音質閪

聽聞中環番工時間好撚閪

但帶眼鏡會唔會麻煩？

音質閪仲使諗beats咩 除非你好鍾意聽重低音嘅歌歌

會 佢個勾冇得除 一定會頂着副眼鏡

搭單問：音質 sony 1000xm3定b&o e8 2.0好？

價錢差咁遠 點比較啊啊

但自己試過b&o 唔係真係覺得咁好

各自觀感啦 大家音質其實差不太遠 不過e8貴咁多又冇降噪 Bluetooth 又只係4.2 不了了

我覺得如果用iphone就用PbP好d ，冇咁容易斷線，音質都ok

Airpods 算啦

兩隻試完之後揀左Sony
Pbp 唔太隔音同要較好多格先大聲

Sony 幾好聲 但無大細聲較唔係幾方便
通話就實無pbp 咁好但可接受